有冇巴絲呢幾日俾Payme Ban左

3個ACC
BAN 剩一個

因咩事bam

我5個 而家仲有3個

仲有邊d卡可以儲分

dbs hsbc 渣打都冇?

兩ac兩id用同一張卡會唔會ban?

有無人試過開返個新acc

我就係咁俾人Ban

咁payme user名同cardholder名唔同，會唔會ban?

呢d 咁既app。走去ban人盞加速佢無人用